正視聽 和你shop目標已達 但行動要改善

和你shop嘅目的係攬炒 係用市民嘅身分去進行window shop 令到商家佬喺依個聖誕 直到革命成功前 都冇一個賺到笑嘅假期 迫佢地表態支持我地 叫政府回應五大訴求 而依加班黑警係完美助攻 想window shop嘅人都未到 班便衣狗就已經到齊 令到店舖拍烏蠅或閂閘 所以我地係達成咗聖誕經濟攬炒目標

但行動上 我地的確做得唔完美 可改善
手足們冇咩必要group埋一齊先 加上黑警又話叫口號就拉 點解我地唔約埋多一個frd 二人同行 又唔係非法集結 又冇遊行或行為不檢 兩個兩個咁入唔同店舖 藍色食店嘅就入去睇下其他食客食咩 但睇唔啱嗰 又行去第二間賣衫嘅睇下 我地唔俾錢姐 入去行唔犯法嫁嘛 見到有其他港豬沉醉喺購物嘅快感嘅時候 可以企喺店舖門口等frd 或者綁鞋帶 減低港豬購物嘅意欲(如果有帶住小朋友嘅家庭就唔好阻啦 但唔建議帶小朋友到高危地方行)

咁到底手足要幾時先group埋一齊呢？
就係有手足俾便衣狗咬嘅時候 大家要喺黃金時間內組隊跑下約下打波 green object到咗就考慮撤離 或者同下佢地影相🖐🖕

最後想講嘅係 大家唔一定要去大商場行 如果想幫手出一分力嘅但又唔方便出去 可以去屋企附近嘅商場做以上嘅嘢 自己社區熟路又易走 絕對安全

光復香港 時代革命
經濟攬炒 成功在望

不如就係boxing day 試下改善版嘅和你shop

和你shop好有效 只不過要諗下點樣減少手足被咬嘅機會

迫9班商家佬表態

仲有唔好再叫便衣狗做阿sir 冇委任證就想扮做阿sir

個人小小意見

覺得和你shop可以空裝
淨blackbloc(可以唔洗添，街坊裝，但帶多套衫防跟蹤）
拉大隊係藍店門口 嗌口號 影大頭
等佢無生意做

便衣想拉最多都係鳩拉
手足唔洗冒裝修既險

如果報警，防暴入，就當係捷徑完成任務

唔好放棄呀大家

嗌口號都唔洗 影下大頭 入去行下就ok 唔好俾位班狗入我地 我都window shop姐

嗌下食美心無良心等等
唔係班港豬唔知醜

push
可以改善！！！

可以帶d文宣掛喺身上 等佢地一路食一路睇

boxing day 繼續攬炒

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

農曆新年繼續攬炒

咁你有咩高見?

復活節繼續攬炒

五大訴求

缺一不可

驅逐共匪

dun blackblock
唔好叫口號
just shop quietly
夠人多嘅話行行企企想買嘢嗰啲人都買唔到㗎啦唔使咁揚個喎

同意 所以我先至開po 同大家講
和你shop都可以靜靜雞

其實引到狗入商場就可以令商場收皮
因為目標係攪炒商場，同平時遊行唔一樣，引狗入黎反而趕到客
所以一入就可以走
但要靠大家自動自覺散水

根本就係要靜靜雞出嚟之前個目標係要清晰你究竟係想經濟攬炒定開花先
但最慘次次有班人點都係要留低玩陣地戰
根據我上面所講你死幾多件都係冇用㗎

平時大家一見狗就散水 和你shop就可以test到大家散水有幾快